人民日報—中央應該考慮向全國人民包括港澳台新馬同胞植入晶片，加強對國家管理

粒晶片會唔會送埋納米炸彈？